香港應該好快會禁壓力煲

危險野去8chan講